parafia najświętszej maryi panny w stanley river parafia rzymskokatolicka należąca do archidiecezji brisbane na terenie parafii znajdują się kościoły kościół najświętszej maryi panny w stanley river kościół parafialny kościół św michała archanioła w kilcoy kościół filialny